屯門2匪冒警截查 強搶中年漢21萬現金

今日(1月1日)傍晚6時許，一名姓黃(63歲)男子，途經屯門警署100米外的建榮街25號，突遭2名自稱警員的男子截停，要求查閱身份證。黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。

期間，對方突然搶走事主內有21萬港元現金的紙袋，旋即轉身逃去。黃此時才如夢初醒，察覺對方並非警員，截查他是企圖搶劫，他試圖追截不果，無奈報警求助。

警方經初步調查後，把案件列作冒警及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊跟進，正追緝2名涉案的冒警男子，他們年約30歲、身高約1.7米；其中一人身材強壯及蓄短黑髮，案發時身穿綠色外套及藍色長褲；另一人中等身材，案發時身穿黑色長袖上衣及長褲。

出玩了

事主慘

突遭2名自稱警員的男子截停，要求查閱身份證

呢招一定好撚WORK
你唔比= 要佢SHOW委任証
就直接按你落地 之後搶

可能真係狗嚟都唔定

唔洗證了

警冒警冒警？

可能係真呢

警方經初步調查後，把案件列作冒警及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊跟進

報警咪就係香港警察累到你冇左21 萬囉

我就係要呢啲

已經無人理

冒乜警姐
根本就係警

同一班人做㗎

狗屋附近出呢招難分真與假，反正又唔洗出證

冇委任證預左啦

講聲自己人咪冇事囉

有合理懷疑依家係街既都唔係警察

一撚定要煲大佢呀
一撚定要煲大佢呀
一撚定要煲大佢呀

唔洗出示委任證既後果

好似知條友有21萬現金先截查佢

咁順攤唔企硬問委任證?
好多機會依個中年漢都係藍絲黎

扮咩冒，假既真不了，真的假不了

識玩

聰明

出現了

難分真與假

因為真警做嘢都唔會俾證

九成係便衣狗查人，見到有咁多錢就搶咗去，扮唔係狗搶。
啲狗又多20幾萬OT錢

袋21萬cash 周街行?

係唔係冒狗邊個知
任班狗鳩噏

推

刑事情報科

終於出現

真警

真狗唔比證就可以做咩都得 分分鐘係見人多錢就出手

笑死

商場好多呢d冒警人士，戴晒口罩拎支棍叫自己做警

俾藍蛆睇

真警咁做真係玩撚哂
就算搶輸都可以吹雞叫防暴咬佢

根本就係警察

推
推
推

自己人！

多謝香港警察啦

正常唔係會教市民點樣分架咩
垃圾黑警

點會係冒警 擺明係警察

藍絲 (63歲)？

可能唔係冒警

可能唔係冒警呢
而家啲狗最叻cosplay嘅啦，今次可能cosplay 做賊嚟還財仔呢

疑犯

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

記者聽日拎呢單追咬肛狗

年近歲晚

最好有更多廢老被騙咁就可以connect全港反警暴

幫樓豬補link

警察係佢, 賊又係佢, 冇仇報

呢單要推。

開始識挽

笑撚到肚痛，話咗冇委任證便衣狗 遲早出事

不過睇撚死你班香港警察又賴示威者自導自演架啦

反省下點解人哋可以冒警而冇委任證都有人信啦

因為你哋不嬲都冇委任證啊

真嘅都唔出奇

可能真係狗嚟都唔定 2

哩d新聞對藍絲好有影響力

即刻攞碌伸縮警棍fung低你

等睇是但拉兩條友 但搵唔番D錢

呢招幾好用

點知係咪便衣警員？
真嗰啲又唔Show委任證
分唔到架喎其實

加句自己人咪解決哂問題
發佢地發現呢一招work又無手尾跟
班散仔自然打兩份工
休班就便衣強搶
當更就呃ot錢

希望係恐怖分子擁護者

Yes

以後見到藍屍影相 以後大聲喝佢話喂 身分證
之後拎左佢身分證點玩唔使教呀

又要趕通宵寫劇本

呢班？

香港警察世界第一

嚟嚟嚟 多啲嚟密啲手

唔通係真警扮……

Ot錢貪唔夠 仲要打劫市民既錢。 21萬凍過水啦

仲非法禁錮

終於有

警曱玩出火了 一早估到有人會咁做
我哋呢啲小市民點樣識得分辨邊個係真警察

黑警搵快錢啫 有咩咁出奇

班賊(可能係狗)偷師連登仔

拎住21萬現金 都唔方係咩見得光既錢
仲要有目標咁搶 可能黑吃黑

Popo自己玩鳩自己 心都涼

[url]冇source，傳WhatsApp比藍絲睇啱㗎啦[/url]

多謝政府 完全唔管黑警，將香港打造成犯罪都市

警冒警

黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。

多幾單，班警曱就會岀事
到時show唔show證都死

push

Source?

屌load咗一陣

真係冇得捉 反正班狗又蒙面又冇委任證
通常有第一單成功 就會開始有人模仿犯罪
好快就會有第二三四單 睇下班狗到時點收科

果兩條友擺明冒警啦
真警察一定先拉你坐48 順便揼你一身
然後告你偷野 話果21萬係賊贓要沒收

發達新方向

什麼是冒警，你等到警車來到就知道他是不是警察
BY PPRB

google 好難咩

冇委任證嘅後果

希望俾人偷野係藍廢老

識玩啊

原來睇落大隻就係popo
由今日開始操大隻先

警務竟冒警冒警?

「少年，你太年輕了。你以為這條街上真的有那麼多警匪？其實都是我一個人扮的，不然我換個身分走在街上給你看。」

慘

真警察唔會比委任證
假又唔會
只能睇身型

希望兩位ar sir有學足班狗戴好黑口罩，唔好俾人捉到

依家班黑警真係搞到香港亂七八糟

肯定大把冒警

休班驚街上唔出示委任證，洗劫途人，都一樣有可能啫。做咩咁快列做冒驚案？

喂 暴徒 影乜撚野相啊 係咪影我地伙記啊

呀sir 拎錢唔洗你教

黑警話唔洗出證都係警察

警冒警冒警

冇委任證

比著以前，班狗一定會話衝出黎話千其唔好相信沒冇展示警員証自稱警員既人

明明就係警察

被劫果個肯撚定藍絲黎

身型+短髮+蒙面+翹手
100%完美cosplay

支持黑警呀，亞洲第一搶劫組織
Master Class

有乜證據顯示佢地冒警？

自己人

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

先生麻煩企係到，依家懷疑你個袋有違禁品，要check下，同埋身份證
委任證呢？
委你老母，依家比警告你，你唔合作我地會拉你阻差扮工，第1次警告，第2次
好啦
先生你個袋咁多現金既，點得返黎嫁？係咪搶/老笠？ 依家懷疑d錢由不合法途徑取得，要充工
下
走佬

開始識玩

黑警打劫有錢收
扮警有OT錢
最發達機會來喇
真係發國難財
悶聲發大財

黃此時才如夢初醒，察覺對方並非警員，截查他是企圖搶劫

佢又知唔係？

橙

最期待既畫面出現了

Push

出現了
法律手足係時候做嘢
逼便衣狗強制出示委任證

好耐無見過wave sir!

真係休班警嚟，邊有扮

休班警fat fat喇

好啊
玩爛佢
等班仆街玩死自己

做珠寶金行，或者唔想留太多現金响舖頭嘅，廿叠一千蚊紙唔係好多啫。

省港旗兵 必須解散

抵死啦, 出事喇

好識玩

發大財 係你地班狗做壞規矩

似嗰啲行得正企得正怕咩人查嘅藍豬

非常好，個個指鼻哥話自己係警察
再惡化落去睇你班狗處唔處理

黎啦

以後陸續有嚟

身形比較大隻既手足，以後識玩了

委任證

真係講句係便衣就得

對方沒有出示委任證件
破窗理論
繼續玩啦到最後班兩邊都唔岩總之唔好搞到我既人都屌狗

冇狗個陣：搶錢
有狗個陣：喂，自己人

點樣知佢地係冒警

同路人點搞？

根本就係休班警

仆你個街呢個世界手足同popo都難分真與假

為左政治打壓搞到一鑊泡
香港警察on99

呢個就係佢地唔show證仲打人既後果 質疑又驚佢地打 唔質疑又驚係賊

請各警察同事唔好捉鬼，一定係自己友嚟

根本係狗都唔出奇啦

黎啦,終於等到

笑撚死

屯門警署100米外喎
休班警犯案唔敢爆出嚟下話

因為冇分畀佢地

抵撚死

你錯了 唔好唔記得有童子軍

又多21萬做ot

我最期待的畫面出現了

搵到了, 去左灣仔打劫銀行~

單就休班警的犯案數字已超越同年罪案總計

學班狗同藍屍講 ： 映咩呀映
跟手㩒佢落地

呢兩個警察識破唔需要展示委任證漏洞，年尾大把警察搵快錢

你又知係冒警？可能係堅警察呢

黑狗俾人問親委任證會咁講
阿sir你個委任證呢？
嗱先生我而家俾第一次警告你
我會合作，但我想睇你個委任證先
而家第二次警告
屌你老母啊

警訊教既全部都係虛構劇情嚟，咪當真啦

其實真係驚甴嚟

一定啦，咁蠢

搵休曱甴搵外快

黃絲都起碼會堅持下, 試下據理力爭
藍絲見到警察之類的當權者, 當然就即刻跪啦
所以有理由懷疑依個中年男人係藍絲黎

只要有心個個都可以係警察

香港警察自己人，便衣打劫。

同路人會屌狗唔俾證先

唔比身份證即係唔合作，即係阻差，手指指反問委任證即係想襲警，調頭走即係拒捕

夠大隻夠惡=黑警

太有禮貌

又賭外圍無錢找數，喺街搵水魚？

煲大佢！！！！
快！！
超重要！！
仲要不停鞭屍
以後啲狗冇委任證理虧實例

唔係同路人就爽

ship shipping ship
cop copying cop

狗隊一手造成
冇王管

一定係自己人啦, 識玩啦

梗本就係, 偷撚完當OT 錢去叫雞

真警都係唔show證啦

無証用刀插你添丫

忠。誠。勇。毅
你估啲堂口流咖？

煲大佢

係2警冒匪 本來就衰過賊

推！！唔出委任證既後果

識玩了

好難分呀屌

巧多黑衣暴徒，禾巧京京呀，偉大既習主席一定要嚴懲佢地呀

休班警又出黎搞亂香港？
哩兩個賊完全突顯左唔show委任證既漏洞出黎 今次er sir點拆 係咪仲可以包庇小警犬唔show證？

可能就係輪到呢兩個休班無得當更搲OT，所以自己係街搵

一定要煲大佢

遇到防暴：喂自己人！
遇到藍絲：喂身份證！
懷疑有便衣滲入：攝衫閃人！

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

咁快知係冒警

S

聽日記者係警謊會問下啦
雖然我已經冇睇好耐

真 同路人一定要佢show warrant

班黑警連查都未查又咁快知係冒警, 個個都唔 show pass 又幪面...

無出示委任證嘅應該係真警察喎

呢個識玩

正常人見到自稱警察嘅暴徒一定會叫佢show委任證, 但係藍絲一定會on99信

會唔會話警員會有委任證

屌你正呀喂

點做到

就算肯show證
根本要佢地除埋狗罩黎對樣
咪是但執張證就話係啦

d狗查身份證都要對樣啦

不過現實係由你問委任證果下已經㩒左你落地

警冒警？

所以搶21萬都係執行緊職務

一定話會show 證，但幾時show 就因應現場情況處理

絕對正義嘛，點會做錯事

分分鐘係便衣狗做

都講咗幾個月
我覺得係啲散仔自己做
有報導講過警察部好多人欠債

終於出現，打從一開始就話唔配委任證遲早發生呢d事
尤其同黑幫合作開，打冒警主意一定會發生，養埋一班賊

人人都可以係黑警

屌你班警賊唔打劫邊有錢找貴利

冒警又冇證
真狗又冇證
咁點肯定係冒呀

咁撚鐘意唔show委任證
而家玩出火真係狼來了

以後大把世界

休班警？
搶錢過年？

邊班做架

睇錯左做屯門2警冒匪截查
好似仲合乎案情 無可疑

終於出現等左好耐

最期待的出現了

南亞仔，做乜冒認我伙記？

你點知係冒警而唔係真黑警呢?

個陣仲未撚癲到個個蒙面

21萬現金通街帶?
9成熟人做啦
剩返一成係黑警不斷查人
見財希貪念

原來係咁用

真冒警 定 假冒警?
真係得兩個賊仔知啦

又幾撚醒 狗屋附近玩

CLS 好慘

根本就係香港警察
香港警察有乜做唔出

當呢兩件都可以係警察嘅時候，任何人自稱警察應該都會有人信

好似錯左調查方向，覺得冇冒警

淨係截停話查身份證姐 都冇話自己係警察 咁都算冒警？
平時有班恐怖分子冇證話自己警察都冇事啦

要大力文宣喎真心

省港旗兵

真

真個d都敢，我都唔識分真假了

追查唔到架啦，都無委任證又無樣

搶到，21萬袋袋平安
搶唔到，告你襲警

正

警方征求熱心市民嘅幫助
等我send曬疑似黑警，米7，大隻嘅圖過去先

屯門警署邊個黑警借咗貴利冇錢還？

好玩呀！

原來黑警自己印張 卡仔
F123/4 S5 當自己係黑警

Send哂老竇揾仔D資料過去

專登係狗屋附近埋手
10零秒就跑到返去
然後再出大絕 自己人查自己人

本身真係諗住查車做嘢
點知見到個紙袋入面啲錢
然後就拎走埋

警賊一家

出現鳥

多得黑狗唔少

21萬你估好撚多？ 小學雞

可能真係警察呢
邊個知姐

一定真警嚟
4點警謊會教我地無證無制服都要合作

咩叫冒警?
不嬲執行職務都唔使委任證

如果比大陸知有咁嘅方法咪大件事
微博唔好傳呀

其實應該真係警察做既

好野

唔使show證吖嘛

Tweet 咗未？外資點可以唔知 香港安全城市 笑大人個口 可以周街有不法分子拎住槍 隔離有防暴警察都唔執法 呢類冒犬案一定只會有增無減

阿蛇好野 又袋ot又秘撈

死黑狗
奸淫擄掠、嫖賭飲蕩 瓣瓣掂

哈哈，唔係咩叫做有牌爛仔

Oh

黑警唔跟show委任執法所造成
以後大家都可以咁做，捉唔掂

文宣煲大佢，我一早覺得會發生呢個場景，而且陸續有來。

點知係冒?

9成係!

好L多黑警周身癮。現在蒙面又得，唔出示委任證又得，真係卜你個街。爛賭欠債嗰的隨時蒙面扮截查打劫，咸L濕嘅就蒙面扮截查非禮強姦，有乜出奇?

扮咩呀

真係難分真與假

屌你老味自己人呀

分晒去吃喝玩樂玩啦

唔好學

點知係冒警？樣又無, 唔比真係警賊打劫？

黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。

TVB害人不淺

呃完ot，又賺外快，牙蛇好波🤩

休班9來的

大隻先唔似喎

多啲嚟密啲手

點知唔係警？

我覺得真係狗黎，見到21萬就賭癮發作

踏入新一年香港就正式出現返60,70年代既野
香港萬歲

又要賺OT錢

清算日愈近, popo 愈急搵快錢!?!?!?!?!?!? 至於有冇可能集團式包庇變裝休班驚甴秘撈老笠老爆, 老廉有做嘢空間, 即係如果老廉唔包庇popo 的話

真係狗做，搶完過肥年

有冇記者問下

樓主置頂ok?

慘...

肯撚定係黑警黎
然後求奇捉兩個手足交數

搶嘢就係冒警?
少年你太年輕

都有可能係休班警架

禁錯左不推文

搞吓啲藍絲

希望四點狗仔會啲記者識玩

屌你老味自己人

你又知假？

最期待畫面出現了

周街便衣狗 然後見人拎住袋錢就出動

哩單完全係狗做成 今次無得瀨啦

阿sir打劫唔駛你教

先幾日連仔好似有巴絲提醒, 有冇不反, 都唔好帶正常銀包出街 (i.e. 只帶身份證, 少量現金, 極其量多張八仔). 切忌帶信用卡/ 屋苑門禁卡/ 專業資格會員證(律師/教協/會計師....etc) 因為令驚甴/ 舞驚/ 各安...如果想謀財害命, 更缺乏透因, 及更難摸底

肯定自己人做，唔係點知對方有21萬係身，好易查到。

點證明係冒警啊

黑警趁呢穫做世界
攞正牌打劫

點知係冒警呢？

話左警察唔show 委任證會玩出火架啦......

冒警只會越黎越多
止暴制亂，越止越亂

廿萬現金咁易畀人見到？
依條藍屍都蠢得幾離譜，錢銀都咁求其

識玩，一定要推爆

政府一定想禁低單野，同我全力推

無後顧之憂

可能真係警察呢

唔知藍絲page點回應

up

快過年了

阿Sir 等錢使

終於有呢種事發生
無委任證

就算真係狗，事主咪一樣無聲出

警察而家真搶好易
是但拎支鐵棍就得
查到有錢就佢地跑走都得
反正查唔到警察

狗都係咁玩

2警冒匪強搶中年漢21萬現金

狗屋外100米，加埋身形，便衣狗休班狗姐

黑警就fat fat 啦，ot錢重唔夠
重要打劫搶錢

其實都預計到會發生呢啲事啦
無證任你up話警賊，年尾啦話撚知佢係咪警賊，香港人警覺意識咁低，好心貴重野睇緊啲啦

終於出現了

只要多啲依類罪案 警方就不得不帶返個證

真驚賊 , 見到人地有 21 萬現金 就變真賊

有得加人工就去打劫
靠自己雙手o岩呀

根本一定有

休班警冒值班警

加埋呢d額外收入隨時年薪幾百萬

咩啊 無show委任證咪即係真差佬囉

比條link 黎先開始笑啦

香港警賊一家親

休班黑警

無證係正常，有證先驚，懷疑你洗黑錢，所以充公

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

借位thanks

起身今日買蘋果
又送月曆！

唔浪費做埋tweet 文宣
Retweet

1月2日報紙都值得keep!

推三次幫你

江永祥：唔肯定係唔係警務人員，等囉，等到有警車黎咪係真警察
事主：等唔到兼冇咗21萬

你又知佢冒警

冒警定休班

屯門狗屋fat fat了

唔講搶野先，各位絲打真心要小心

邊有冒警
出面啲真。警犬有委任證嗎?

點證明冒警？

我覺得唔係冒

邊係冒警，真警察嚟

可能係真警察

帶21萬現金出街？

根本係休班警

哇 會唔會真係班警做？ 便衣？

靚

最後結果，報假案拉埋

真假都係無證

而家捉人上狗車都得
任佢吹㗎啫

真警都唔出委任證啦
係警察做有咩出奇

身上冇錢就show pass真警察，
身上有錢就冒警搶錢走。
兩面通殺。

睇死佢話調查中乜柒都唔撚答

依家求其搵架私家車就話係狗車。

的確會的
成日話唔知人啲手機係咪真係本人要開mons
戇撚鳩
拎撚住封私人信都要人開嚟check
係咁上心就唔會有呢單嘢啦

好啊好啊

新年前個排個個係銀行附近等開餐

可能未必係冒警

休班警

呢個結局我無諗過

我最期待的畫面

留名睇4點警慌可以提供咩新方法俾市民辨認警曱

抵啦，平時又無證又無警察背心咩都無

休班？

可能係休班警嘅副業，話哂全港最大犯罪集體

你反抗到
到時咪又自己人走左去

721 831 101 1111 1112 1117 1118
出現了

支持事主同黑警索償

事件冇可疑

希望係藍屍被搶

睇吓垃圾警犬係咪仲覺得唔show委任證係冇問題

可能係真狗黎呢

幫你補link

玩出火

新職業：外判警

警犬唔理你

休班警點算冒警

黎了黎了

日後只會更多

班狗咁撚唔鍾意拎委任證？

日後專劫啲藍屍就正

只有藍屍會奶狗同唔會質疑警狗做法

咩冒警 ？冇委任證一定係真警察

係人都知啲狗中意賭錢叫雞去泡，經常唔夠洗，休班警見到廿幾萬仲唔心郁即搶咩

狼來了 全民警察 指日可待

OT 錢唔夠
出黎打劫發新年財

你話冒警就冒警呀？ 邊個知？

好不安
會唔會越黎越多人冒警
宜家警察執勤都唔駛show委任證既

全民便衣警

全民做GYM
一齊做大隻仔搵大錢

全民便衣
依家無牌 個個都係狗

農曆新年啲賊又可以fat fat

呀蛇打劫唔洗你敎

正呀

點肯定係冒警?

抵啦 狗方自己做壞個頭先

正常人都估到實會有人冒警搶野啦

老實講 搶劫都敢做 冒埋警多條罪有咩所謂

佢地重易落手啦 話係警察之後拉你去巷仔 藍絲廢老實唔敢反抗照跟

唔係冒警…只係疑似警察姐

東方

警甴呃完OT錢
再賺外快
爽皮到呢

推比所有人知

黑警話過佢地話係就係 唔洗委任證

識玩WO

推，出現了

係賊先會MON實D老闆既時出出入入

藍絲咪撐警

可能係真警察呢 都無咩分別

繼續吖，唔洗委任證嘅下場

咩冒警 根本就係警

21萬咪當包養下班黑警
反正藍絲咁同情佢地
行動上都要做下野架啦

冇人理

所以借位一用

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

屌，即刻forward俾藍絲親戚睇

正 助攻
唔洗委任證啊啦

警犬真識玩
發現打劫錶鋪太張揚
而家臨近新年
一車車廢老去銀行攞大量現金黎包利是
今次fat fat la

警方今日將被人搶果個中年漢係通緝犯

發達機會嚟啦
但我操大隻啲 一年後相同既野

唔洗查都知係休班警啦

中國人冒警可以賺一大筆 仲做牛做馬?

藍絲廢老大把cash跟身

一定係黑警做的

sorry, 想問下有冇新聞條link?

咩可能
根本唔係

煲大佢！

休班警嚟

香港沒有警察只有狗賊

東方又知係冒警
話唔定阿SIR想開OT呢

any肥 證明D便衣冒警冒得太on9
我係劫匪都用呢招啦

兵即係賊

無啦啦又點會知一個人袋住廿萬係身

分分鐘果21萬係黑錢嚟

有無報道link?

唔通街上面個個無證個啲蒙面大漢都係冒既？

岩啦
多兩三單
睇下班狗仲敢唔敢玩

其實有咩證據話佢地係冒警？

先生，身份証
阿sir, 委任証呢
阿sir 做野唔駛你教
唔知你乜水，你冇証我唔比身份証
………
㩒你落地
假…搶野
真…阻差辦工，非法集結，襲警

公關冷氣房白衫： 因危險已冇警員行beat，事主請自己承受出街風險。

明顯啦 唔係個呀叔點會信
你估真係講句 而家唔洗出委任證咖
個呀叔就乖乖地比你查咩
真係當呀叔傻咖

由狗扮賊, 再由賊扮返狗
睇唔睇到個層次

有人金錢離開左身體範圍，有人執左路不拾遺。
並無涉及冒警及搶劫。

今日開會或者可以咁講。

唔駛行乞了。

炳強真係好勁喎

「出現了」呀嘛？！

你得閒可以去銀行㩒下股票機睇股票

莫多

而家係香港差佬搵錢年代呀 , 返工呃 ot , 放工就老笠 , 做幾年夠退休了

推推推

冇證據唔好屈人冒警

大家識做啦

回血劍

我信係黑警做
黑警都係無委任證無編號

冒警應該告唔入

係冇得claim ot嘅警甴
垃圾新聞 唔敢講真係警甴

警甴真係玩晒
唔show pass就搶你錢
你唔肯俾錢就show pass告你襲警

捉到喇咩? 未捉到點知人冒警

休班曱甴

下次全民打鳩賊系列

跟本呢代既黑警係廢

可能之前捉到果d所謂既賊都係是旦搵條友屈打成招

沒辦法，搶野系吾需要出示委任證的